一覺醒來， 你發現你身處大陸街邊， 應該點做好？

純屬幻想， 如有雷同， 實屬巧合

去美帝領事館

去叫雞

食狗肉

唔屌大陸幼幼點對得住自己

大叫雜種落台

萬里

望一望自己下腹有冇手術㾗

去網吧打機

做一個專業既騙徒

如常返工
因為仲喺香港

摸下啲內藏位有冇刀痕

臟

建立反共天地會